你老母死猁狗，搞到我破產

仆你個街贏黎做咩，我按撚左層樓買阿記，宜家輸撚曬啦

波台手joke再見了，我準備上icc

仲有一場可以追番！

你而家買定阿仙奴冠軍咪賺返

死利狗又害手足

樓主幾時死

cls師兄邊到過黎

托定咸五大偉人，不電來服